叫自己唔好沉船

通常都係沉咗先會咁講

太遲

ching 去邊度叫雞？

可以點做？

A.繼續沉
B.表白

叫雞 不了

識得唔耐 唔知佢點諗 有啲難表白

你係咪對沉船呢個字嘅意思有咩誤會
你知唔知點解上面巴打問你去邊度叫雞

女表男90%成功
之後自己諗

沉船係解鍾意咗隻雞

唔叫雞但沉船
巴打介紹下邊度有鴨叫？

而家先知

唔想佢俾人誤會係雞就小心啲用字

咁係ptgf?

醒下啦

用錯字

點醒

照鏡
我自己都係咁

照完都會係度ff

樓主點解唔想沉 ？
對方有另一半定點？

唔係 未comfirm所以驚自己沉咗 自己會受傷

有保護自己既sense都重要啊

樓主依家同佢既關係係點？

朋友關係 每日都會吹下水咁

有冇感覺到對方有冇咩暗示、好感咁啊？
btw樓主依加同佢係純online傾計，定係都會同佢見到面架？